其實口交有咩咁正？

啲毛係咁吉到塊面
搞到鬼死咁痕

出色

互含？

征服感

睇真d la ching
你比人含會唔會有毛毛吉你呀

你搵個條J長啲嘅人含
就唔會吉到塊面

正到暈
望住女朋友擔住我條J眼仔碌碌望上黎個樣
征服感爆燈又舒服,

我幫你口交一次你咪知

69

我都想

但佢成日要氹一大輪先肯含

口感
含到「殊殊聲」

樓主對手已經好長，樓主玩深喉

你係樓主對手？

好心你就舒服左人地先啦

真空吸

我鍾意比人口爆

女人最正就係條脷

成班巴打約出黎口交下咪知

少少楚楚可憐樣 一流

咩

成日比d 鬚吉到個春袋皮

塞滿個口好滿足